# Chinese (Simplified) Translation for Support Forum Plugin
# Copyright (C) 2011 <a href="http://www.adityanaik.com/">Aditya Naik</a>, <a href="http://unlettered.org/">Sam Bauers</a>
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Jiehan Zheng <zheng@jiehan.org>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Support forum 3.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/support-forum\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-08 23:54+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-17 02:21+0800\n"
"Last-Translator: Jiehan Zheng <zheng@jiehan.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: support-forum.php:194
msgid "This version of the <em>Support forum</em> plugin requires bbPress version 0.9"
msgstr "这个版本的<em>支持论坛</em>插件要求 bbPress 高于 0.9 版本"

#: support-forum.php:206
#: support-forum.php:960
#: support-forum.php:977
msgid "resolved"
msgstr "已解决"

#: support-forum.php:207
#: support-forum.php:961
#: support-forum.php:979
msgid "not resolved"
msgstr "未解决"

#: support-forum.php:208
#: support-forum.php:962
#: support-forum.php:981
msgid "not a support question"
msgstr "不是支持问题"

#: support-forum.php:383
#, php-format
msgid "Support topics that are %s"
msgstr "%s 的支持主题"

#: support-forum.php:387
#, php-format
msgid "Support topics that are %s and are more than 2 hours old"
msgstr "提问两个小时以上的 %s 支持主题"

#: support-forum.php:466
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: support-forum.php:504
#: support-forum.php:510
#: support-forum.php:515
#: support-forum.php:730
msgid "This topic is"
msgstr "这个主题处于"

#: support-forum.php:504
#: support-forum.php:672
#: support-forum.php:1009
msgid "sticky"
msgstr "置顶"

#: support-forum.php:510
#: support-forum.php:649
#: support-forum.php:1002
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: support-forum.php:821
#: support-forum.php:918
msgid "Support forum"
msgstr "支持论坛"

#: support-forum.php:870
msgid "Update performed"
msgstr "已完成更新"

#: support-forum.php:872
msgid "No update required"
msgstr "无需更新"

#: support-forum.php:924
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: support-forum.php:924
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: support-forum.php:939
msgid "Enable support forum"
msgstr "启用支持论坛"

#: support-forum.php:958
msgid "Set the default status for topics:"
msgstr "设置主题的默认状态："

#: support-forum.php:967
msgid "Allow the poster of the topic to set the status on topic creation"
msgstr "允许发帖者在创建时指定状态"

#: support-forum.php:969
msgid "Allow the poster of the topic to set the status at any time"
msgstr "一直允许发帖者设置状态"

#: support-forum.php:974
msgid "Choose which statuses will have a view:"
msgstr "为如下状态显示特殊标记："

#: support-forum.php:986
msgid "Use resolution status icons on topics"
msgstr "为帖子显示解决状况图标"

#: support-forum.php:999
msgid "Use lock icon on closed topics (applies to all forums)"
msgstr "为帖子显示关闭状态图标（应用到所有论坛）"

#: support-forum.php:1006
msgid "Use sticky icon on sticky topics (applies to all forums)"
msgstr "为帖子显示置顶状态图标（应用到所有论坛）"

#: support-forum.php:1021
msgid "If you used support forum plugin version 1.0, you will need to update existing topics to work with version 2.x"
msgstr "如果您使用过支持论坛插件 1.0 版本，您需将现有主题升级，以便于 2.x 版本的插件工作"

#: support-forum.php:1024
msgid "Update topics to version 2.x"
msgstr "将主题升级到 2.x 版本"

#: support-forum.php:1028
msgid "Save support forum settings"
msgstr "保存支持论坛设置"

#: support-forum.php:1084
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

